旅行社back office

有冇巴絲做過分享下

推

做過intern 想知咩 睇下幫唔幫到你

OP人工低，OT就一定喇

通常都唔多人準時走到

間間唔同 有5日 有長短週 有輪住返星期六

有無介紹

新入職一定冇

員工有乜優惠

五日，星期六輪班半日，紅假都要輪都有

閪工一份

應該睇dept同上司會好過睇邊間

咁少人做咋咩

有朋友做過, 咪一樣咁多政治. 結果怒QUIT